【武漢肺炎】「黃蜂女」伊雲祖蓮莉莉承認失言公開道歉

《蟻俠》（Ant-Man）女主角「黃蜂女」伊雲祖蓮莉莉（Evangeline Lilly）日前在IG表示在武漢肺炎疫情下，仍然如常帶孩子到體操營，又指自己重視自由過於生命，不負責任的言論被網友鬧爆，就連《權力遊戲》（Game of Thrones）英國女星Sophie Turner亦睇唔過眼，拍片爆粗暗寸她是白痴，伊雲祖蓮昨日終於跪低承認失言及向粉絲道歉。

伊雲祖蓮上載孩子在家玩大富翁的照片，留言：「儘管我對社會經濟和政治後果感到非常不安，但請你們知道我亦做好社交隔離和與家人留在家中。我想對我之前留言的漠視態度真誠道歉，武漢肺炎令世界帶來痛苦和恐懼，全世界都在尋求方法去停止這個真正的威脅，我的沉默傳遞了一個輕蔑、傲慢和難解的訊息。」

有冇Sophie tuner條片睇

Joe Jonas個樣勁好笑

回力鏢中到

唔知M狗見到過所有佢哋恥笑/屌過對象都形象反彈，比佢哋偶像有骨氣會有咩感受？

班M狗移民去加拿大未？

Dc狗又引戰 唉

佢唔帶細路都冇人屌佢嘅，累埋下一代

Lost果陣好好J

而家冇自由係為左以後既自由

佢重視自己嘅自由但漠視人地既自由

算唔算係另類獨裁

你啱，我哋睇一單嘢就知咩事
當dc出Batman 火魔封面 m狗一句聲都無
當dc下架火魔封面 成班m狗空群而出屌dc
最後封面照用，作者再公開笑鳩大陸
班m狗又係一句聲都無再提

應該叫Evangeline Lulu

認真講句

我覺得佢算係MCU 女主角入面最樣衰果個
都唔知點解有人認為佢靚

佢之前拍 哈比人果陣, 已經覺得佢唔靚

唔覺
j Sawyer

Sawyer同Jaime Lannister 二揀人你點揀呀?

最樣衰應該係brie larson

DC撚有下架個封面

2個都j過 我擇sawyer

仲理個高智商弱智

不了

#21 Ig del post 當下跪咖啦

女權閪

女主角當中佢係幾樣衰下
Antman 封面見到佢已經唔想睇